---
title: Kwartaal 4 week 7
date: 2018-05-28
---
Vandaag zijn Puck en ik verder gegaan met het uitwerken van het highfid prototype.
We waren die week ervoor begonnen in Adobe XD. Omdat wij geen ervaring hadden met het maken
van een highfid prototype hebben wij voor een ander programma gekozen. Jiska heeft veel ervaring
met het maken van een high-fid prototype en gaf ons tips over het maken hiervan. Doordat wij het in het programma
maakte wat zij ons aanraadde kon zij ons ook helpen waar nodig. Deze hele dag zijn wij bezig geweest met het prototype. 
